[Switch]動物森友會 《大頭菜交易所》（19）

逃生門 184
手信隨心 有冇都冇所謂

免費公海場，乜都冇打，唔會有白撞

流星雨, 有妹妹
手信隨心, 可有可無,
我係黑T黑褲
如果有就多謝你先,
掛機, 請自律俾其他人入

頭先有絲打放低左5張機票
係咪放多左 想比返你

新手第一次開島，大頭菜489，有駱駝。
想要機票/錢

機票ok?

可以呀

搵島高價放大頭菜

162

求code

126，大家有需要就黎啦
免費，但如果有多左既特別傢私或者機票都可以比我拎黎佈置下，刷下島民

PW : JGGW8

你太忙 入唔到

斷左，再開
記得機場走啦
PW : 0JXTP

斷左

LDKHF
手信隨心有冇都得
$208

你太忙， 入唔到🙈

有興趣

屌眼殘

入唔到，太忙

多謝大大

可能有人賣緊野
你禁多幾次就入到

斷左線
67DQG
入2個就閂閘

大頭菜160

求密碼

求密碼+1

求密碼+2

求密碼+3

+4

j5106

如果有多就留啲魚糧比小弟

仆街唔洗玩

入唔到

個商店響邊🤣

等等有人報過比我高又係唔洗玩

出飛機向左直行

仲有無？

遲啲先

有

160價錢 j5106

山島啦 好食電

Coming

好啦 thank you

逃生門

遲唔到就夜啲 /可會搵到一個比我更高既人

入

成功賣到，多謝哂！

COMING

Coming 喇大大

仲有冇

115
價唔高 禮物隨心
淋一下花 魚糧 星星 疊嘅機票都得
要摸嘢隨便 唔係多 記得放返低
廣場有kk
暫定開到4點

有心嘅禮物放屋前泥地就得

大頭菜165
求 大星星/顏色星星/金礦

機票得唔得

星期六逃生門
大頭菜@ 168

1機票/ 金礦 可2轉

TG:

隨心 冇所謂

Sor睇錯

Coming 唔好閂呀

仲有？

128only
有需要自己嚟啦 掛機中
機場走
手信隨心

再開

岩岩加我tg 既小丸子
我tg 唔知點解回唔到你
可以留tg 我加你嘛？

Tg:

有冇逃生門，得番$28

有冇逃生門

求逃生門
110都殺

126制唔制？留tg

逃左未？

星期六逃生門
大頭菜@ 168

1機票/ 金礦 可2轉

TG:

止蝕價$190
可以嘅話帶啲木材俾我
冇就自便

益吓啲CD-rom
82Y07

而家仲可以賣嗎？

coming

仲有冇呀

請問仲開唔開

開

有無方法唔睇人地黎同走

根本行唔到

有人炸島
我開多次
止蝕價190
2D7KS
嚟嗰陣帶啲木材俾我

仲有冇開

一直開緊

入唔到 sosad

入左一下 彈我出去

我沖緊涼
我沖完涼再搞

多謝你

最後一次
190止蝕價
9:55close island
FXDFM

搞掂
開咗個新嘅

128逃生門
掛機only
有需要隨便嚟
有唔要diy可以俾就好
隨心

你好像在忙

你係咪未入
而家冇乜人你入埋

冇啦 我去左第個巴打既島
Thanks

ching仲有得入?

你入到你就入啦
我9:50左右close

可以嚟嗎！

頭先又有人炸島
我開多一次俾你MXYXB

唔該

感謝

有冇time traveller救我

105英國時間，俾你平手

上網搵咗108放左轉
多謝巴打先

巴打請問仲有冇得去你到賣只求打個和

同求

有既開半個鐘

34分鐘後閂

感謝巴打

今日冇人買大頭菜？

me $95

可以入島？比個密碼

0MWJS

Updated: 186H6

師兄可唔可以走兩轉
你有冇咩想要

我新手嚟今日第一次買大頭菜
有冇星星碎片
好啊
來吧

冇我玩咗兩個幾星期都未許到願
你要唔要家具果啲？

其實冇所謂 隨心啦

有冇人有平菜賣

開盤價95

唔該晒

我斷wifi.. 等等

4WKW4

可能等等又斷

新手，想入島睇下
求密碼入島

90蚊 已圍封 有冇人要

有！

斷

係啊斷咗四五次
一係你試多次算啦
7HC8M

兩轉

唔該晒巴打

90鈴錢大頭菜有冇人要買

有呀 你有咩想要

有呀

你個島咩水果？或者diy?

巴打隻大頭菜佬係邊

已覆

有呀 新手想買

買到未

已pm

音響ok 嗎？

斷左線

$90

想要機票/金 x1 有意留tg

[

最後廿分鐘
菜價$90
唔求啲咩 隨心/唔俾都得

第一次有大頭菜賣 ，98蚊買入高定低。
係咪 60幾先係最平買入

最平90
60幾應該係賣出價

買得3轉

行晒成個島都搵佢唔到結果番咗自己島買
唔該晒巴打

我呢到92

我想買啊

巴打 我想黎買啊，要d咩？

冇所謂呀 不過你等我搵番隻曹賣先

屌今朝入咗三百萬大頭菜 手多較咗去聽日6月1點知壞撚咗有無巴打知點解 乜唔係較前先會爛嘅咩

咩回事重喺度......？冇調過時間

咁猛

好似官方話較時間會直接爛

同場加映

星期一係咪例牌閪價

較時間就會爛 無分前後

係呀，星期二開始先會有正式價

星期一朝早個價已經135 係咪好難上到500

點解今日好似好少人賣菜咁

啲價太差

仲有冇 星期日唔得閒買

唔係較時間就會爛 都冇限次數
係番轉頭就會爛（較早一分鐘都會） 或者揀跟網絡時間（前後都會爛） 同埋過咗下個星期日5pm都會爛

菜價552 每轉一機票

1袋99000得唔得？
無位放機票

排

想入你個島(❁´3`❁) ♡

冇咩人賣菜

500蚊賣俾你？

10機票排6轉

效時間早幾個鐘 , 大頭菜都會爛. 防止你效時間刷錢

排 機票/錢

排隊 3轉3機票

排隊
兩轉

一袋錢可以嗎

3轉

三轉三機票

3轉3機票

有個入咗粒幾鐘

是但啦 快啲排隊 好多人

排4轉,每轉機票
謝謝

無辜啊樓主😭頭先入去前比左張機票你😢跟住俾你踢走咗

原來你就係㩒-號果個

菜價565

一轉thanks

3轉300000 thx

一轉摸泳池躺椅

一轉，機票

三轉

一轉一機票

1轉, thanks

一袋錢

一轉機票

40幾排排到30就斷咗要由尾排過😭😭😭

啱啱本身入咗嚟 點知有人斷咗線

最後衝刺想賣一轉結果關島了
好可憐

好撚sad 我都o撚咗
邊個叫hana自己出黎認咗佢

唔係我閂 係有人連入黎果時斷咗

我入都未入到
見到你quick update話可以賣一轉，以為仲有機，點知有人斷線...

菜價460 一轉一機票 8半開
要賣既留tg

想同老母一人一轉
唔該巴打

排5轉 1傳1機票

睇左2日，個價愈黎愈低
今晚先有得玩

正話炸左島 有人本身係島上面既tg返我

排一轉thx

一轉thxxx

菜價504
貼士隨心

thx 巴打
但不如踢走頭3個人
1:
Roddy
(16 minutes)

2:
heidiay
(15 minutes)

3:
Mandy
(15 minutes)

菜價585 想一轉一機票
但新手唔識搞 可唔可以教下我😭

最簡單就TG

495
1轉1機票開到12點
島主係淺藍色帽紅色褲鐵甲鞋

你去機場同佢講邀人上島 SET個密碼就得
如果你個島地下有好多野驚俾人執左去既可以加圍欄

有人想轉可以留TG!

去機場搵莫里開島
邀來島上玩>網路通訊的島嶼>設密碼>誰都可以>馬上邀請

一轉thx

4轉,每轉一金thx

一轉Thanks

買完就自己離隊啦

兩轉！

想走兩轉 thx

暫時冇人
心急人可以過黎先

兩轉thx!🙏🙏

菜價520 但我啱啱先醒
一轉一機票/金礦/99k/大星星碎片
想嚟就留tg 啦（但我未必可以pm哂)

2轉thx

覆多次先，2轉thxx！

想走兩轉！

2轉thxxx!!

Thx

1轉 thx

最後半粒鐘沖廁

3轉THX

兩轉thanks

3轉 thx

想走3轉

排一轉

一轉1set 木材/1set 魚糧/鐵柵欄x10/啡色路燈/泳池/一袋錢
最多兩轉
手信放鋪頭門口，另外鋪頭門口有免費diy 隨便攞

想走兩轉

410 一轉1金/1機票/我冇既DIY

轉左價喇 得番211咋

［member]［member]

唔好得點樣隱藏留言

還有嗎?
1轉1機票

［member]［member/]

［member/]［member/]

［member].[/member]

[member/]testing[member]

菜價516
粉紅家私/任何枱摸摸
留tg

@hydog1993
thanks

thanks

close左 今晚再開

冇喇 朝早價

唔該曬

菜價582

收1金/1生銹零件/1機票 一轉
每人最多3轉
1730開波到收舖
請留tg

兩轉 機票 thanks

Thanks

有無人可以比我入島 試下online 好似怪怪地

兩轉，一機票一零件！

排兩轉，thz

排1轉1機票,謝謝

2轉 thx

兩轉兩機票

2轉 2機票 thanks!

排7點半 2轉 一機票一零件， thx

一機票，唔該哂 感激

兩轉thx

想走一轉！

thx

排3轉 3機票

一轉一機票thx!

3轉3零件
排8點後

排，有位我就即叫屋企人嚟
一轉

2 𨍭

想九點黎！一轉！唔該曬

排兩轉 機票

巴打 搵唔到你AC

排一轉，一機票，thanks

想排9點後

想排住隊先
今晚8點半過黎

無呢D 要其他野嗎

排3 轉得嗎巴打

有冇四百零蚊嘅可以用錢排

而家有嘅都應該條龍長過彌敦道

排1轉 機票 隨時都得

排3轉機票

兩轉 thx

2轉機票

排隊

唔好意思，想問有無人夾switch family plan，有6個位，唔要開心機。

走一轉 thanks!!

一轉一機票 ，

2機票2轉

菜價448
收一機票/家具 一轉
有意留tg

2轉 THX

排9:30之後

1金換1轉

THX

2轉THX

揾500+菜價島
想留機票走一轉

一轉一機票， thanks

兩轉thankssss

想走2轉 2機票

機票一轉

一轉 一機票 thanks

兩轉 謝

1機票

2轉，機票thx

排2轉

2轉！機票thx

兩轉！零件！

排兩轉

兩轉 Thank you

有條友成30分鐘都唔Leave

想賣1轉大頭菜...厚酬

$500+以上菜價。感謝

Thank you very much T_T好開心，賺左好多錢

555師兄俾我走1轉可以嗎？

頭3個勁耐都唔Leave Queue
我一轉等勁耐

唉 睇黎趕唔切啦

我可以走1轉比機票+金礦

搵到一家516
斷左五次線
無crowd control
屌佢老母
返工等佢等到收工
入唔撚到
呃鳩左我一日

有無巴絲比我走一轉。感激不盡！

幾時先改到唔睇人地入島呀

好浪費時間

唉。好擔心賣唔出。得返3日

有無南半球巴絲 菜價係500+

願意出2機票/ 1機票+1金礦 走1轉

我共要3轉。

有妹妹摸 登月倉

留TG 最好有星星碎片比我 無就算

揸住等到十點
仲on9過揸住個有線解碼器

me too...完全無人理我lor...排左成個半鐘

安排唔哂咁多位巴打入 已經盡做 排唔到既唔好意思

辛苦你
生意興隆

唉..我8:15開始排...最後都無份

留TG. 登月艙
想要星星碎片。無都ok

上twitter排外國人島

好煩...都係等聽日早啲排算啦...仲有3日

建議大家去dcard個大頭菜交易區睇下
我尋日去左台灣人度賣菜
仲超好人指埋路比我
有crowd control

433

1機票/1金

Pm ed

想要逃生門 3轉菜 1機票/1轉

tg:redeyewatchingthislonelycity

513
一機票/星碎/金礦一轉
留tg

巴打走3轉..1245 ok?

機票走3轉..1245 上線.請pm 我.麻煩你

機票 ，想3轉，謝謝

而家可以行得

走兩轉thanks

巴打..今次靠你.了..

機票一轉thx

變番133啦 幫唔到你

so 9 sad

＄427 睇吓有冇人要放 手信隨心

我真係dllm灰撚左
岩岩入ser 掉左2張機票落地
就俾人熄ser 彈撚左

呢到嘅巴打？

會開到幾點？

唔係，呢到嘅巴打我遇到過嘅都好nice好大方

兩轉機票thx

498 金礦/星星碎片

機票 兩轉
thx

475
一機票/金礦/星星碎片/花
留tg

異色花都得

仲有人玩？

有異色花

10點

有星星碎片

1轉1機票

flight ticket 1 per trip

各位巴絲 呢個係朝早既價錢 唔好再留啦

一轉 機票

1轉謝謝🙏🏻

$566

已tg

2轉2機票

2轉2機票 thank you

1轉1機票 thanks

1轉 機票 謝謝

最後30分鐘，12前結束

2轉 金礦

完

546 一陣開

斷線？

巴打機票一轉得唔得

已再開

我收石頭

好

想走兩轉 唔該曬

pmed

新手想請教下各位巴絲，出外島刷島民，係咪每日有3次上限？出外島第4、5、6⋯⋯次都唔會再有島民！？(自己本身個島仲有出租地未滿)

Thanks!

兩轉， thanks!

2轉 thanks

有冇人係多轉以上要賣？
$631

3轉
可以機票/金礦

你開到幾點？因為我一點先ok🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

我要三轉 可唔可以幫幫我

手信隨心
如果流星碎片同金就最好

再晏啲得唔得 1點出咗街

2轉
機票已經準備好

Tg?

啱啱斷左
Update 左 dodo code
大家得唔得？

兩轉， 機票， thanks

4轉

請問仲開唔開？
我兩轉就得了

1轉 機票 thx

3轉3金礦

請問會重開嗎？🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

1轉 機票

求送生門
今日得77

無上限, 但一日只可邀一隻

救命 得百幾
有無門

一樣

我意思係一日入面去幾多次外島都好
係咪只會出3次係有島民架？
但係我試過一日邀兩隻島民

係咪第3-5隻動物？
你邀曬3隻就冇 要遲啲再買地先會有

1轉 機票thanks!!

第8隻，原本我有7隻島民。
尋日去外島5次，頭3次都有島民出現，第4、5次就無，無邀過島民過嚟。
今日一樣，出5次外島，頭3次有島民，第4、5次都係無島民出現。
放棄，唔再刷⋯⋯

第七隻打後就一日一隻架喇喎
唔會得三次, 同一日廿次我都試過
不過你放咗營, 就要即日刷好佢, 因為第二朝有機會系統隨機派隻俾你

咁恐怖😱⋯⋯樣衰唔想要⋯⋯

你肯定你間屋未成交？同埋有冇見到火堆係地下
我飛100次都仲有動物

肯定未成交，因為前日一次過起晒最後5塊地

一轉 機票 thanksss

大頭菜534，有需要就黎啦，
手信想要特別傢私或者機票

PW : LHJ2D

記得機場走呀

兩轉 機票可以嗎？

關左?

無關呀

黎唔到既

Ching仲有冇得嚟呀
想走兩轉
每轉一機票？

大家有需要就黎啦，
因為我都係掛機
大家高枱貴手唔好拎走d手信就得啦

菜價515

想要機票或點數換既傢俬
留tg

試左幾次都係咁

有人飛緊/冇熄對話就係咁 公海場正常的

因為返緊工覆唔到咁多tg

3轉thx~

仲有？
一轉 機票

$552
機票，錢，金礦都可以

機票，一陣黎
應該要走2-3轉

隨便， 服務處後面

Sorry 呀，我都想開
但過左十二點個價暴跌到得返百幾

斷左線？

啱啱整返，你睇下得唔得

得，thx ching

應該三轉，可以嗎?

我可以嗎，走2-3轉

隨便，暫時唔多人

Ok呀

係唔係禁join queue就得？第一次用

係啊

488有冇人要
一𨍭一金/機票/零件

2轉機票ok？

491。可排住先。8點開島

545有無人啱

想要機票，錢，nook 哩數換到嘅物品(即係類似汽水機呀嗰d)

留tg 俾我吖

最後45分鐘 $631
2機票 想賣可以留tg

唔該巴打
想請問你開到幾點

🙏🙏

仲有無機會黎賣

我剛剛番家, 現在來~

一轉 一機票

521 有無人啱

入島:
50000鈴錢
or要以下其中一樣:
蘋果樹
橙樹
(摸)木結他
(摸)切菜板
(摸)玫瑰床鋪
(摸)圓木床鋪
(摸)圓木圓桌

sor 啱啱先睇到
而家tg你 如果你未賣

頭先係咪有人錯手放低左10張機票？係嘅可以返泥拎返喎，密碼無改

[url]

[/url]

隨便

我個角色隔離就ok

放低左了

各位停一停先好多人卡住賣唔到

因為我用唔到tum個網
又差一個鐘頭完先趕住咁樣留sorry

有果樹

啱啱又斷，開到十點

有冇時間旅人可以開夜啲
想賣三轉

唔好意思喇,最後兩分鐘又斷， 已經完結喇

感謝巴打
唔肯定邊個係你，我放咗袋錢喺沙灘

對唔住咁多位巴絲小弟第一次開島又用唔到tum網
搞到咁亂對唔住下次我會留tg

好人一生平安

請問今朝有人有靚價嗎

求逃生門 需要走4轉

星期六上午逃生門

157
一機票或金礦 可走兩轉

[member]. https://t.me/takara721 [/member]

星期六下午逃生門

131
一機票或金礦 可走兩轉

跪求靚價 唔想蝕呀

星期六下午逃生門
$158
手信隨心 最好機票
留tg

一轉一機票～

大頭菜122，有需要就黎啦
手信隨心啦

PW : 4Q392

記得機場走啦

逃生門140
留tg

發現有1000棵未賣

帶啲DIY俾你睇下啱唔啱？

隨心得架啦巴打，
我都係掛機架咋

有人唔經機場走左, 彈曬

🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

你會再開嗎?

佢話你忙緊啊ching

應該係好多人入緊黎
你要係咁撞呀 撞多幾次就得
Btw商店同服裝店啲野可以任買

而家先睇到
再開
PW : BYB3J
記得機場走啦

唔該晒。巴打。

大頭菜170
有冇人要嚟
留tg
想摸傢私

直接tg我都得

可吾可以開多次？🙏🏻

仲會唔會再開？想嚟

妹走咗了

唔緊要啦thanks

菜價142
可以嘅話帶啲鐵礦俾我
順便幫我清吓門口嗰啲diy同化石
L7FPQ

我想賣蘋果 你係咪蘋果

桃

閂咗喇？

未呀

最後逃生門 170

係咪仲開緊 而加想嚟

點解仲係正在忙嘅

最後最後逃生門 170

係咪閂咗

好似有人炸島
我晏啲再開

好好

係咪可以黎

黎呀 密碼轉左 上面有得睇

thank you

逃生門 170

再開多一次
菜價142
我部機時區慢一個鐘可以賣到11點
手信隨便帶乜都得
門口嘅化石想帶走就帶走
CW0TH

206仲有冇人賣

最後30分鐘啦

有無時差既逃生門 岀左成日街無賣到

$103

94

98

想走一轉要咩手信？

手信隨心啦

92
有需要請留tg

有多咩垃圾都得
冇就由佢啦

想走一轉

93
有需要留tg
手信隨心

90 菜
有意留tg
手信隨心 唔係垃圾就得

想走一轉Thx

隨便入隨便買

try again
有巴打岩岩閃

唔知點解connect 唔到
thx

有巴打斷線呀
再黎

截龍了

無限好像有人來玩了

sor
截龍啦
想make sure島上巴打買到

趕上尾班車了
感謝哦

非時旅
大頭菜買菜價92

【日期】7/6
【地區】北美
【價格】92
【入場費】1機票/金礦/生銹零件1轉

備註: 機場入機場出!!!
有意就留tg 啦

無人？

星期一咋喎

周不時星期一有人6XX

sor等錢使

琴晚fb已經有人6xx

卒之到我有機會啦
如果明晚高過300會開島無償
如果高過550會要求一袋或流星(我一粒都無)
依個價合唔合理?
另外依家係唔係時間旅人就即爛?

唔係啊 你可以較去聽日睇 但唔可以較番轉頭

巴哈果邊又話一跳即死, 我怕, 都係乖乖地等明天

你唔好亂試，乖乖地等日子過啦
1袋錢/機票/星星碎都合理既 (1袋錢就最方便，對大家都好)

其實一袋係咪即係一萬？

99k=99000

sorry 我新手

有無人想接走佢

要啲咩？

要點樣？？

無所謂
你有紫色鬱金香/綠色菊花/藍色玫瑰先帶一棵俾我啦

我無呢啲花呀 都係算啦

我有藍玫瑰 可以再比機票你

我開密碼俾你？

Tged

今晚20:30左右開島
一袋/ 一票/ 一星碎(星碎最好, 因為我一粒都無)
另外兩樣都OK
留TG
今晚POST 入島PW

2袋錢 (走2轉)

行兩轉

一星碎走一轉

由於已經超過10人, OVER 20轉
所以TG會暫停收人
收到我TG留位既今晚一定會比PW
未收到我TG連絡既, 係清完人流後會連絡你地
如有人未能安排, 抱歉了
機在家不能早開島

1轉thx

要！一機票。想走兩轉

一袋 thx

如果仲有位想排，謝謝

排1轉

星碎 plz

排兩轉，thx

星碎

想問一袋錢意思係幾多

9萬9千

排4轉

想嚟

兩轉一金

2轉

427

想要機票 / 金

可唔可以晏少少黎 排到左但部機唔響身邊

我擺低左張機票低未買到呀清

斷咗再開

再開咗

306
純粹睇下有冇人需要
條件係幫我執走d diy卡

想賣 留Tg?thanks!

留tg

又斷咗 入到未賣就斷咗

Check tg

對不起又重新開咗 今日hgc死咗，用緊電話放wifi

走2轉, thanksss

跳前都死 我試過搬屋要向前跳
跳一秒都爛
仲之有菜就唔好郁時間

可唔可以淨係嚟執diy

可以
係咪黎

想執diy thx🙏🏻

得番幾張

一轉! 我記得好似有星碎，如果冇嘅可以比一票，thanks！

想問仲有無？

3轉，3袋錢

又真係俾你預到咁高價
我一機票

排3轉

可以俾機票

兩轉 星碎

2星碎 2轉

巴打斷咗線？

過嚟賣蘋果得唔得

冇哂diy啦

得

3轉 1張機票 + 20粒星星碎片

機票

仲有冇 想賣菜 執DIY

因為人流太旺， 所以900樓後的， 應該比唔到你地上

ok 唔該巴打

2轉2機票thanks

小弟第一次開島， 而且因為想盡量比最多巴打賣菜， 所以controls 差少少， 請各位見諒

收咗

有冇人要摸妺妹？

想摸

586 大頭菜賣價
1生銹零件 只可走一轉

收1生銹零件 走一轉

1轉1零件，唔該曬

大頭菜 438
1轉1機票/1金

一轉一機票 得吾得？🙏🏻

Sorry 美國時間 商店已關:(

Sorry 美國時間 商店已關

yes yes

仲有無人要賣

大頭菜 $479
每轉1金/1機票
限3轉
開到2pm

想走3轉 thanks

而家黎

想賣一轉

而家黎！

快到你班人 慢慢啦各位

應該留tg先比code會好啲

我無諗過會爆得咁勁

行唔到啊ching

一係依加關島下轉開始留TG

應該要...但我岩岩放低左張機票

放左就OK 我原本都唔太有所謂 自律就得

等在場人走曬就會有message 等陣

想入一轉唔該

我係岩岩著婚紗比左機票你果個

嚟多轉

排三轉

島主 岩岩上過黎 唔好意思 有急事想搵你

[member]想走三轉

萬謝希望入到

想今晚9點黎一轉阿 thank you

唔該巴打

1001記住開新Post

1000